不得不佩服,中國共產黨真係好犀利

預左會比人負皮，所以先係學術台度想搵人一齊討論下。

首先,共產黨係滲透每個地方都好犀利,由1930年代,到近呢20年(台港澳 歐美)做既每一步滲透同侵略上做到好勁。當然啦，共產黨睇中台港澳既人，嚴格嚟講係華人劣種民智未開，嗰種小農短視dna，所以先做得咁成功。至於係西方西媒度侵蝕咁成功，小弟就覺得係西方人以為共產黨會好似以前既蘇聯咁會慢慢民主化同守法先唔杯葛中國。

係經濟上既侵蝕，年年收買各地(以前既澳港,近年既台美)既有權勢既人同精英，睇下以前既澳門d財閥同政經人仕，前幾年就收買唔少出賣香港既仆街狗官等等，近年就不斷用經濟利誘台灣既短視後生仔同廢中老。

人口殖民呢個政策，呢個真係慢慢將香港換哂血，睇準左香港人唔敢生育(至於點解搞成咁我自己都唔明點解越發達越多資源地方出生率越低)，借輸入低端人口一邊換血一邊偽推高出生率，我諗過多3-5年已經換左6成血。

文化侵蝕同愚民政策亦都係共產黨好犀利既地方，語言上慢慢滅絕1d地方語言，好似粵語咁。愚民政策我知有d國家都進行緊嚟去維穩好似韓國同日本咁，雖然唔夠韓國嗰隻好勁，但大陸呢種愚民政策可以稱得上好成功，詳情睇下3和大神同埋近年返大陸玩既港豬(利申已經5年冇返過大陸)，大陸近年不斷輸出唔少次文化等等去文化侵蝕台港澳。你睇下近年幾多大陸膠劇引入嚟香港同埋幾多港豬中哂毒(利申1集都冇睇過嗰d咩延x攻略,咩懿傳,皓xxx嗰堆)，仲未計d低質娛樂輸出點樣令到港豬澳門人中毒上癮，睇下幾多人個個禮拜上去飲飲食食同玩，又食探魚飲喜茶等等(利申 未飲過喜茶同食過探魚，始終唔信任大陸食物安全問題)用次文化同娛樂去麻醉一班愚民，仲未計淘寶點樣令到港豬中毒，呢方面真係好成功。

仲有最勁一樣野，就係徹底改變大陸人同部分香港人既價值觀，以前既文明一次過比共產黨既文革消滅哂，共產黨好成功將仁義禮知同道德價值觀變成偷呃拐騙貪，仲未計成日偷外國既技術同唔尊重知識產權。睇下依家呢個年代既人既道德價值觀，唔理大陸定係香港，為富不仁，為左賺錢一堆山寨貨同抄人地既技術等等。

最後引用某曼聯名宿一句說話If you can't beat them,Join them 或者就係因為咁先咁犀利

咁樣係叫好可怕 好徹底

共產黨3大法寶令佢咁恐怖

純粹有感而發 見到樓下越嚟越多講普通話既人 同埋見到呢代人既價值觀慢慢比大陸嗰種滲透

邊3大法寶

同當年蒙古一樣 社會氣氛差 自己手段勁 再加上對面左膠完全弱智

其實基本上香港人已經冇得鬥 冇得打
遊行示威一早冇用 激進港獨又被各方面全面封殺 其他民主派又割蓆
我粗略估計過多10年 23條會立左法 所有議會選舉會有篩選 建制瀨共占據70%議席

統戰 滲透 五毛

我估2022年就換哂 2024立會就正式GG

如果最後係由中共成為世界嘅霸權，姐係呢個星球嘅文明又再跌番落中世紀嘅黑暗時期

邪惡軸心點會唔勁

再加民族主義，統一戰線

賀共黨快稱霸地球 美帝也阻止不來 其他西方左膠更不使提 台灣層次更低不值一提

屌不嬲係屈機架啦
你係班柒頭覺得有得鬥姐

日撚日上黎連登開post
話邊到邊方面又嚴重左啦
做到既野咪只係睇住佢死

你班傻閪自以爲是自己好撚勁
一個星期汁埋百幾個post
就話共產黨係某某方面又開始做手腳

依家個情況係佢俾你知道底牌又點
你夠做咪埋黎囉
香港反共d人俾你叻撚盡咪又剩係識上黎放屁
有何實事做到姐

唔係佢勁,係香港人廢,如果佢真係咁勁,點會身邊所有有領土糾紛嘅都收唔返

其實係有中國人劣根性eg 憎人富貴 短視 勢利
之會令全中國大部分人即係貧農支持中共從而令中共上到位
Eg 土改打倒地主分地 文革打倒中產知識份子
同埋中共可以永續統治
Eg 改革開放開血汗工廠俾窮人開飯同廠佬暴發
事實上中共咁犀利只係因為睇過歷史性
知道點利用社會問題賺政治資本
Eg 立國初全中國大部分人係農民就玩階級鬥爭 文革後打經濟牌
而當中有幾時中國人有反對過
咪又係劣根性作祟
佢哋會諗中共對自己有利點解要反共
所以愛國不愛黨真係好可笑
冇中國人中共點成立點執政

美麗新世界

監控緊你地喇

應該唔止

Lm

土改 文革 3反5反 清算國民黨殘餘
咁就幫老毛做左26年皇帝

美國都當佢係對手就知唔係廢
有冇見過美國會當其他廢國係對手呀

共產黨=丁蟹
霸道、無邏輯、短視、有運

唔好講90 00後 呢班未見識過共產黨幾恐怖既後生仔，就算係殖民時代受教育同成長而家四十，五十歲既人(唔計返去尋歡果班)都大把人覺得大陸改變左，仲會返去消費食探魚同兩三日遊，特別係師奶而我就偏向相信本質其實無得點改變，所以真係唔會返

你知道嗎？某廢老同我講大陸人抄鳩APPLE佢同講大家都打唔同巿場，買大陸個啲本身都冇錢買Apple，所以冇所謂